求蒼蠅鑑別大師一入

話說，細佬入咗間滅蟲公司度做
咁平時工作時都會換一換蚊紙
而今日捉到一隻比較特別既蒼蠅

而平時捉既都係麗蠅

有冇大師指點下